AMD內部員工偷拍：2代Ryzen 2300X強大單核效能曝光！

或許是受惠於12nm製程，
2代Ryzen的時脈和IPC都獲得大幅提升(提升40%以上)。

CPU-Z
單執行緒 679.4
多執行緒 2585

Cinebench R15
單執行緒 236
多執行緒 855

牙膏廠的單核優勢已經不再，
這下牙膏廠的產品線可能又要再一次被打亂了，
A,N每一代都有可觀的性能提升，
牙膏廠什麼時候才會甦醒呢？

有片：

Ryzen 2300X 4C4T @4.0ghz

賭20蚊假既

假假地 Ryzen一代cinebench得160cb
23x cb都40% IPC improvement…
有無咁勁

大你20$真既

目前CPU 效能跑分

2300X 4C4T 打贏 i5 8400 6C6T

2300X 單核 236
2300X 多核 855

手持一代
當你用粒16xx買返嚟既1600
二手1千賣 貼多六七舊就有新一代U用
牙膏又要換老母板 不了

最好搞掂 ram 問題 再出，我唔急

IN AMD WE TRUSH

咁咪有排

隔熱膏廠等執笠

打手不願面對喺度負皮me

會唔會誇張左小小

仲用到再等下先
只求intel散熱改善

只求ryzen對ram兼容有改善

除非係正式版cpu 我打死都唔信測試版會用低階cpu 同有正式型號名 應該係7600k oc fake出黎

本來想正皮，hi 錯

勁撚到咁又唔使換板

單核勁左6成, 直追intel 8th???

出左先講...

你個名

I字頭牙膏廠將如何反擊?

單核由intel 4th爆升上8th+++